比照五四 要罷買 國貨

比照五四 要罷買 國貨

幾年前已經一路講唔好淘寶唔好用大陸軟件幫襯大陸公司冇必要助長佢哋市場佔有率

罷喇罷罷罷
I’m loving it